[放工撚] 屯公入屯門塞撚到去小欖 出九龍全線封閉

放工人士請注意

相信一陣就可以塞到去深井

觀塘道都唔撚執輸

依兩條路從來唔會令我失望

彩虹道觀塘道唔塞先奇境

我屌曬龍翔道同觀塘道既老母

復左工兩日，塞足兩日
Between 唔好以為咁就可以spin就黑警貪污單野

有段時間返藍田
要行哂觀塘道
龍翔道
屯門公路
真係無得輸

荃灣返天水圍 等撚左40分鐘都上唔到車 有無人知做乜撚野事

出少左車 頭嗰幾個站都爆 啱啱上左架269p

燒左架巴士?!

眾安街等左我差唔多成粒鐘 都未上到

而家應該上到喇

屯公出入是但一邊閪左都唔洗旨意放工有車

呢家先黎架吉車 屌